死線應該係831唔係823

823真係太急
824同825分別有活動
大家可以點無限期死守機場
所謂死線就係最後通牒
大家要用盡全力集中一點
如果個共識係機場就一齊去晒機場
最緊要嘅問題係出事要有名
要和理非嘅全力支持
如果比夠時間個政府做決策
佢都係回應唔到我哋嘅訴求
就全力塞佢老母

值得考慮

死線係831嘅話
2號就開學喇

可唔可以唔好再幫政府拖到開學

條死線唔係全部人都知好柒
Set完死線但係冇死就柒上加柒
總動員唔到就乜都唔駛講
得勇武手足唔會成事

咪on9啦 共識左好多人反對831

拖咁耐比政府把撚？

不推文回覆 唔好諗住帶風向

有冇人可以具體啲講解823之後會做乜
我真係唔知